乘著風傾聽誰故事

傳遞中可有誰會意
無論花飄散誰看見 總會伴你看花飛滿天

快成咁？

彩雲國物語

算慢

佢似睇中我

嗯 係

咪爆

很好聽🤙🏻🤙🏻

有聲
彩雲國物語

樓主逃避

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

你犯了十誡，這是敵christ。

鐘嘉欣唱卡通歌都幾正

叔叔晚安

乘著風飛半途發現 華麗光中誰人會意～